各位想叫人講返上環，唔提元朗嘅巴絲入黎睇一睇

可能你朋友有份喺上環出咗好多力，
可能食埋煙，中埋彈，好想得到社會或者網民注視。

但唔好忘記，我地而家係要抗議個政權(包括777同黑警)，
無錯，警方未有警告就開槍係可以令到大眾覺得警方過份，
但你要知道，今次已經係佢地第 N 次做呢D事，對比上次沙田，
上環開槍對部份人黎講已經見怪不怪，而且，
當日遊行人數已經少好多人，已經好難令大眾因為呢件事
而對警方有反感嘅情緒，唔係唔可以提，但絕對唔係重點位

相反，元朗打人事件，警黑合作，係今次抗爭活動中係第一次發生，
對大眾而言，甚至係諗都未諗過會發生，亦令到警民矛盾升溫。

可能你會話有人想用元朗打人事件蓋過上環開槍，但你要知道，
就算係真，佢地而家已經令自己比之前更難落台，
而事實上，7/22 記招上，林鄭同盧偉聰已經被問到口啞啞，
甚至要中斷記招，証明佢地今次真係處理唔到元朗打人事件。

咁唔係正中我地想要既效果咩? 點解要放棄呢個全港9成人都鬧政府既事
而去繼續煲一件可能有人已經麻木咗嘅事?